急 行左去南區既玩家有冇事

推

係咪手足

驚佢哋行行吓唔識路呀或者遇到狗

南區有警察學院，安全咩？

南區巴打請集中報有關交通資料
２０１９０９１５南區

宣傳暫輕手／短Ｄ
唔該大家

補充下佢哋係由發夢果頭開始行既

行山徑係落香港仔 唔同地方

推
推

我5點半由上環往南區走， 安全，

馬場行上港安，十分安全